又買咗美團，100%升

升！！！

咩app

華盛

最容易操盤就係3690
綠燈買call，紅燈買put

今日要上$300，集氣

升

想引人接貨😅

唔會放啦，擺到出年